[學術討論]究竟點做先可以唔送頭

就係文宣啊
廣傳concept好重要呀！！比起屌乜柒乜柒吾好做
不如加強手足要做乜柒乜柒既concept啦
手足們行出黎抗爭 如果各有各諗法 無一個大體概念 今日主題係乜 我地要做啲咩效果出黎 咁個行動就無左話題性！
1020 都係文宣得夠 先出得翻甘多人
求每次大遊行前都有起碼7日既宣傳 唔好嘥左和理非既角色效果！
出文宣真係好重要！出文宣真係好重要！出文宣真係好重要！
。
。
討論題 前線愈捉愈少 到底點可以做到全民皆兵？？吾令個運動散？
我先 35萬人出 每人都帶啲抗爭用具 就算係和理非 都留到野比手足 tg可以通報 和理非之間又可以互相提醒
最緊要係大家有呢個concept 點有？洗腦式宣傳囉！！

係咪整柒彈？有乜要帶？

文宣 和理非 勇武 手足們辛苦了！！
第一次開po 屌細力啲